係機場接機，早到左個半鐘，有乜做好

好撚悶

打飛機

打左架飛機落黎賠唔起呀

陪你傾陣計啦

煲下劇

入免稅店睇下啲whisky

男人老狗唔睇劇

屙K

免稅店唔係禁區先有咩

陣間會屙呀

接機喎

接機有duty free

...

你開心就好

咁都有得笑

屌冇睇清楚

我地唔會笑你架喎

睇小說

無帶書喔

上網搵應該有電子版

睇小說不如同大家9up

你明明就係悶想搵巴打9UP，你咪直接講囉

怕羞呀嘛

見係你炸 傾一陣啦

失戀呀你？

接邊個機？

識左一段時間既朋友

過t2食番個三哥先

食野

應承左佢一齊食

三哥不了

May I fuck you?

一陣7點接人機
唔知訓唔訓好

入機場訓

出去行下 平時唔會特登入嚟嘛

不過想問下咁既鐘數，機場仲有邊間鋪開緊

抵港層有 m記同七仔

來吧

咁好死去接人機 關係不單純

陪下你喇

好朋友囉

有愛

瞓教

就訓著啦

I'm here
你有冇心事想分享啊
唔啱求其搵啲嘢吹下我地

無架，傾下閒計就得